［一百萬嘅問題］快樂的標準

難怪係華人社會底下生活會咁唔開心

「你認為對的說法」

屌你，我認為係乜撚都得，咁都錯